(求助)麻煩各路高人幫忙p走個阿婆

小試牛刀

感謝

原來冇咗個門口

鬼妹

留名待笑

你張相本身就影得唔靚 救嚟都無謂

反而有個人背向企響果度個構圖仲好D

隔離仲多人企喺到，角度已拎盡

自推

咩地方？

丹麥皇宮

sor 我盡力了

謝謝呀~

阿婆入左墻畫

屌，睇唔到